日女乘客搭香港快運航空「遭強制驗孕」

一位25歲的日本籍女乘客搭乘香港快運航空（Hong Kong Express Airways），欲飛往美屬塞班島（Saipan）探親，儘管事前她已經在問卷上註記未懷孕，仍被強制要求驗孕，接受測試後證明該名女乘客並未懷孕，但整個過程讓她感到「非常羞恥和沮喪」，引起議論。

根據《福斯新聞》引述《華爾街日報》報導，香港快運航空為此爭議事件道歉，並解釋從2019年2月起就對所有飛往塞班島的班機採取這項措施，以確保不違反美國《移民法》。香港快運航空對所有受到影響的人道歉，表明將中止這個做法。

美國向來吸引大批外國產婦前往待產生子，以便讓小孩一出生就有美國籍，成為美國公民。2018年，美屬塞班島所在的美國北馬里亞納群島（Northern Mariana Islands），由遊客生下的孩子比當地居民生的還多！這裡之所以特別受到中國人歡迎，是因為它不需要簽證。目前美國並未禁止孕婦進入領土，但如果被發現疑似是想在美國待產生子的旅客，美國移民局官員有權拒絕其入境。

擔任塞班島州長辦公室祕書的包蒂斯塔（Kevin Bautista）指出，不只是移民問題，產婦和胎兒的健康狀況也令人憂心，懷孕後期很可能出狀況，但這樣的待產旅行，往往沒有留下任何醫療紀錄。

塞班島一直努力抑制遊客的出生率，但同時又希望保有對中國遊客有效的豁免計畫，因為中國遊客被視為對島上經濟至關重要。為此，去年塞班島向中央提出立法限制生育旅遊（birth tourism），同年10月3日，美國國土安全部門、美國海關和邊境保護局通過將免簽證旅遊時間從45天縮減為14天，並建議遊客持有遊覽群島各島嶼的來回票。

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

以為要比人插入驗孕

支那人又陀衰家

以為要比人中出

問題源頭又係支那人

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

單純想全身檢查下邊女啫

驗支那人就應份

打少啲j啦屌你個屄

支那賤種以為多張證就唔係賤種

人性要點扭曲先會有咁既諗法

強制中出再驗孕

中國人嚟香港就唔使檢驗
個肚脹撚度突出嚟都唔使
屌

夾公仔啦屌你老母

中國人於美國的月子中心

這裡之所以特別受到中國人歡迎

支那狗累街坊

由遊客生下的孩子比當地居民生的還多！

大肚蝗入侵連累日本人被懷疑

香港人表示：了解，體諒

因為中國遊客被視為對島上經濟至關重要

遲下蠶食曬你啲資源

塞班島一直努力抑制遊客的出生率，但同時又希望保有對中國遊客有效的豁免計畫，因為中國遊客被視為對島上經濟至關重要

「入境強制驗孕」呢個做法, 可以用於所有陸路支港口岸, 以及機場支那女蝗